話說近排我就聽講有個都市傳說係話...........

個標題要夠長先有人入黎睇 唔知係咪呢
深夜清談 有我伴你 有乜野講三口六面係度講 唔好收收埋埋tg傾

睇黎應該係真

唔洗負皮我掛

我只係一個r水傾嘅死毒撚 漫漫長夜 冇野做會好悶

同我一齊打飛機好唔好？

唔好 我唔慣同人一齊打 單機開

好辛苦啊

唔想人生有啲突破咩

個突破就係中途轉機？

hey yo

你好巴打

又係你

早晏巴打

4:03

寂寞聊天群 有我為你解愁

唔好負皮我 我都係想傾下偈

嗨 又見啦巴打

入黎傾閒偈 浪費下人生

我係啊

係啊 冇用架 俾啲我啦咁 我有女冇錢啊